［好長千字文］為咗個處 同有可能走到尾嘅人分手？

好長好長 好想聽吓多啲意見 有興趣就睇落去啦 too long plz read
講吓背景先

女朋友係我year1個陣識 個陣大家啱啱做同學 雖然無乜點同佢交流過 但唔知點解好快就暗戀咗佢 唔係普通鐘意 係好鐘意 好鐘意 可能因為本身毒撚性格 雖然鐘意佢 但一直都無搵過佢講野 直到有一次坐埋一齊傾project 佢係咁聊我傾計 由個陣開始我發覺佢都好好傾 與此同時 對佢嘅感覺更加深

時間一直咁過 有一日上上吓堂 從佢嘅口中得知原來佢有男朋友（之前一直唔知）聽到個一吓個心真係碎咗 全日頹到仆街無晒心情做野 從此之後亦都無再搵過佢傾計 過咗幾個月 對佢嘅情感有放低過少少 但唔知每過一排 又對佢重拾返當初嘅感覺 每日上堂都忍唔住偷望吓佢

有一次因為功課嘅關係要搵佢講野 因為某啲原因用咗snapchat搵佢 只係講咗一句野 就係叫佢個名 見佢好耐無應 睇吓佢會唔會已讀不回 點知已經直程block咗我snapchat 個一吓真係好撚灰 知道佢有男朋友個感覺真係好sad 我都知道係佢男朋友block我 我好明白我俾人當咗係厹 但亦因為呢件事 我知道自己要快啲死心 知道自己無可能同呢個女仔一齊

時間慢慢咁過 我仲未放得低 每日都諗起佢百次千次 每日都忍唔住手上ig睇佢有無po story 一見到po story好想知佢po乜 但又唔想㩒入去睇 但最尾都係㩒咗入去 每日都去睇吓佢ig del咗同男朋友張合照未 但係張合照永遠都係度 有一次見到張合照無咗 好開心過一陣再睇 又見返張合照有一次上上吓堂去廁所 一出課室門口見到佢心情好似好差咁同一個人傾緊電話 應該係男朋友 企係遠處望咗佢一陣 見到佢喊 好想好想過去俾包紙巾佢 好想過去安慰吓佢 同佢講有我係度 但係feel到一過去行做呢啲野會俾人告性騷擾

可能因為毒撚性格 一踩咗落個泥tum到就好難抆返隻腳出嚟 所以我一直都避開同佢接觸嘅機會 但係我知道time heals everything 總有一日會放低佢

時間又慢慢咁過 去到year 2中期 見佢po咗story 應該接近分手 我無即刻好開心 反而好擔心佢唔開心 好想同佢傾計問吓佢咩事安慰吓佢 過咗一排 終於忍唔住搵咗佢 對話中得知佢地分咗手 咁都係講埋啲例牌野 安慰吓佢咁 然後就沒有然後了

到咗exam季節 佢約我出嚟幫佢同佢個fd溫書 個一吓心情好撚興奮 但同一時間好驚好緊張 因為佢講過要用好多時間嚟放低ex 唔想拍拖住 而我都只係帶住一個幫女神溫書嘅心情出去應約 出到嚟見到面 個心真係卜卜咁跳 佢真係好靚好靚 靚到我完全唔可以專心溫書 始終毒撚性格 講野唔太叻又唔太敢講野 返到屋企見到佢po咗story 大概係講 「有種奇怪嘅感覺」我即刻係度諗係咪我好奇怪搞到人唔開心 然後又頹咗一晚

個一晚之後我地關係好似好咗 考第二科嘅前一日 佢又叫我幫佢溫書 今次係單獨兩個人 然後我又好開心好緊張咁去應約 個一晚 佢突然捱咗落嚟我膊頭 然後我同佢就咁樣開始咗

我真係好開心 開心到好似發夢咁 暗戀咗年幾兩年嘅女神突然間成為咗我女朋友 我真係瞓醒都笑到起返身 咁我地就同一般情侶咁樣發展 雖然啱啱開始無耐 但個感覺好似係一齊咗好耐咁樣 每樣野都好夾 好似係一對一齊咗好耐嘅情侶咁相處

有一日講到以前嘅經歷 講起佢第一次已經唔係度 以前一齊咗兩年 但男朋友對佢好差 聽到之後覺得好可惜 好可惜點解你唔早啲嚟我身邊

時間慢慢咁過 過咗差唔多半年了 同佢相處真係好開心 我真係好愛佢好愛佢 以前暗戀得咁深 依加有得同佢拍拖 我真係將自己嘅最好俾晒佢 佢亦都對我好好 好愛我 但係 有一件事 我一直都耿耿於懷

由細到大 我嘅愛情觀都好傳統 可能你會話 2019喇師兄 仲咁樣意 屌你古代人咩 但係我真係由細到大都憧憬咁樣嘅愛情 細細個我就開始諗 性關係唔應該咁隨便就發生 唔係話婚前性行為唔得 但婚前性行為之前一定要諗後果 真係好愛好愛 愛到好大機會會白頭到老 先應該發生性關係 所以我好希望我一生人淨係會同一個最愛嘅女人做愛 而我亦都好希望搵到一個女人一生人淨係同過我 好可惜嘅係 我依加咁愛嘅女人 唔係我由細到大憧憬嘅人 曾經我同過一個女仔有一段兩年嘅感情 個陣大家都係初戀 但係我無要求過要搞野 因為我知道呢一個初戀 唔會係同我終老嘅人 而然 我都俾咗個處現任了 可能我鐘意佢鐘意到自己嘅原則都放低咗

為咗呢件事 我每日都好煎熬每日都好辛苦 呢一件事就好似一幅好大嘅牆 阻住到我同佢嘅關係 隔絕咗我俾佢嘅愛 我好明白過咗去嘅野 介意嚟無野 但明白好易 要做到真係好難
我每日都會亂諗 佢對住我做嘅野 佢對住ex都做過無數咁多次 每次諗起個啲畫面都好心痛 真係好心痛 佢又將一生人作為一個女仔咁重要嘅處俾咗一個咁可惡嘅ex 真係唔知好嬲定好笑 但我係呢 我咁愛佢 好想娶佢做老婆 但係佢一生人只得一次嘅東西 唔係俾我 每次諗起都覺得好遺憾同埋可惜 唔係話當個女朋友係咩貨物 咩第一次俾邊個邊個 咩一手二手呢啲 只係可能我好貪心 要同我白頭到老嘅女人只屬於我

其實真正介意嘅並唔係個一塊處女膜 而係佢同ex嘅回憶同埋做過嘅事 介意嘅係佢同佢個ex回憶入面都有過咁開心嘅記憶 最心酸嘅係佢第一次咁開心嘅回憶唔係同我建立 可能你會屌我 唔俾你屌又嘈 俾你屌又話唔係處 變態連登仔真係難服侍 如果有得揀 我真係願意等到同佢結咗婚 先同佢發生大家嘅第一次 如果有時光機 我真係願意付出任何代價 返到去兩年前 去同仲讀緊中學嘅你講 唔好亂咁開始一段感情啊 後果好嚴重架

同女朋友亦因為呢件事嘈過好多次交 每次佢都屌我唔成熟 諗野成個細路仔咁 話分手會比較好 然後我每次都求佢唔好分手 但係介意呢樣野就代表唔成熟？我一直去逼自己唔好去諗呢件事 但係永遠都不自覺諗起 真係好痛苦好心酸 近排開始諗 如果我一直放唔低 咁咪要一直承受呢種痛苦

處女情意結其實真係唔關上唔上連登事 根本係關由細到大嘅諗法 同埋 戀愛經驗而定 無話邊個對邊個錯 唔排除真係有啲連登仔言論過激 咩唔係處就係雞個啲 無可否認真係好癲 今次呢個po亦都唔係想撩交嗌 只係想聽吓各位巴絲嘅意見 咩愛一個人就唔應該介意 咩咩年代啊仲介意 已經睇過好多次 有無人可以屌得大力啲令我可以睇開啲定係其實我根本就唔應該勉強自己？如果真係分咗手了 我諗我都唔會有處女情意結了 畢竟我都已經無資格要求

好希望認真聽吓各路巴絲嘅意見 咩唔係處就係雞 呢啲言論唔該唔好講住

：一段戀情得來不易 唔好因為呢件事要放棄感情 要好好珍惜繼續行落去 會慢慢睇開件事

：放人走啦樓主 女人青春好寶貴
（其實我偏向想等自己慢慢睇開件事 然後同佢一齊行落去 但佢都提過唔知要等我幾耐 驚等咗幾年然後我一句話等唔到要分手 浪費咗佢幾年青春）

女朋友 我唔知你會唔會睇到呢個po 你睇到嘅話都唔好嬲 你依加就瞓係我隔離煲緊劇 而我就係度打緊呢篇野 我想同你講我真係好愛你 好想照顧你一世 但真係好難 我唔知自己仲頂到幾耐 或者會唔會之後真係可以釋懷 望住你嘅時候 我真係唔捨得分手 總之 我好愛你 如果有一日我離開咗 我的離開也是愛

Sorry for 1999 and too long

樓主真係好長文

如果你真係愛 接受啦

有心機打咁多字

分手又心痛 接受又有刺

自己個諗下啦 魚與熊掌

唔係處仲夠膽屌返你轉頭話你幼稚

分手啦 一句講完

cls 成個故事好似拍戲咁 除左你話接受唔都佢唔係處

講到有幾愛都比唔上一塊膜

祝福你地先

由比佢block左去到真係喺埋一齊
師兄 我諗你之前都已經過得好辛苦
呢段感情真係得來不易
但係我諗你都估唔到，當一齊咗又有其他新嘅嘢去煩

首先我絕對明白你嘅睇法
但係有啲嘢發生咗，就不如唔好再諗等佢永遠存在喺過去
最緊要係你女朋友而家愛你
過去咗嘅嘢就算喇

佢唔係處女呢個已經係事實

你亦都用條jer 諗野而屌咗佢 唔好講到自己咁清高

屌完又嫌人唔係處 你真係戇撚鳩鳩

依家可以做手術加返塊膜，你俾錢佢做完再破多次咪得囉
如果唔係就好心你珍惜佢

愛就係包容 恆久忍耐

處係好重要 但係重要唔過你愛

平時我都會直講分手

但係你咁好心機

就算點都好 起碼愛過。唔係遺憾一世

或者可以咁諗 睇下會唔會舒服啲 易理解啲 易睇開啲
即係如果佢唔係亂同人發生關係
咁佢曾經嘅過去 都係同佢愛/鐘意嘅人 情到濃時先發生嘅行為
唔係一時三刻嘅衝動 係同佢鐘意嘅人做呢啲事
至少佢唔係亂同啲人發生有性冇愛嘅關係
真係覺得唔需要太過份執著呢樣野 如果咁樣去諗同睇
感情得來不易 更加要好好珍惜
認真諗下係唔係咁需要執著係呢樣野上面
大前提係：佢唔係亂同人發生任何關係嘅情況下

咁你同佢分手後，你都唔係處，你覺得下一任應該介意你嗎？

同埋有啲野過左去就係過左去 發生左係事實
但當下呢刻你地都鐘意同愛大家都係事實
而你地都係有愛嘅情況下發生左關係啊
諗深啲 需要為過左去 發生左嘅野咁執著咩？
唔係應該好好珍惜 同去愛你眼前嘅人咩？

你篇野真係好長但我睇哂每隻字
其實你可以為佢打得咁多字出黎
而且字裡行間都感覺到你真係好愛好愛佢
有原則冇問題 你本身係處當然有資格期望另一半都係

但最後都係睇你覺得失去佢既痛苦大啲定失去原則既痛苦大啲
靜靜地一個人個陣諗清楚

好多謝咁多位巴絲嘅留言

撇除咗呢一件事之外 其實我同女朋友相處好好 我地都好愛大家 我都好明白唔應該為咗以前嘅事放棄依加同未來 諗得通呢個道理 但好難真係做到 或者其實我真係唔應該咁執著 點都好 聽多啲唔同意見都會令我多咗感受 thx

如果真係分咗手 而下一任介意嘅時候 我會趁感情未係好深嘅時候 做一個了斷 畢竟我好明白呢一種痛苦 我都唔想呢一位下任承受呢一種痛苦

以你的所謂原則，每一個下一任都會介意你
希望你唔會有下一任啦
你唔deserve, 你呢d人應該獨孤終老

好

一諗起條女比個ex射到滿一滿, 條女幫個ex含到雪雪聲, 口爆吞精奶袋底樣樣做齊你頂唔頂得住?

收皮啦

屌你老母

如果你真係好愛佢 我相信你會明白呢啲事已經過去
其實你又改變唔到佢唔係處既事實 咁咪學習去理解 唔好咁介意

你都CLS 同你一齊 你都執到啦
仲嫌棄人唔係處 咁你咪分手 唔好屌囉

第一次佢撩你做嘅？

又要介意唔係處又唔接受現實, 情侶間有仆過野計, 有邊對未試過唔用套, 邊條女未試過含, 你係接受唔到事實就分手啦, 你呢刻介意, 過幾年就會唔介意呀, 最後咪又浪費人地青春

前面合理 後面未知thx

如果你同佢係冇扑過，你要等婚後先做或者確定要結婚先扑，咁你話介意處唔處都有啲道理。

你自己又接受拍拖嗰陣可以扑，但係又介意佢同個ex做過，仲要佢同個ex都拍左咁長時間拖，姐係個女仔都係真心中意先扑，唔係隨便嘅人。

你係繼續介意嘅就放走人啦，唔好浪費大家時間。

師兄我以前都好似你咁
所以ex變左做ex
記得 人係活喺現在同將來
你再諗舊屎都改變唔到
唔好再活喺從前啦
而家女朋友愛既係你 唔係佢個ex
呷呢d醋好無謂嫁
因為女朋友而家都無做錯d咩
唔好等到佢頂唔順你離開你呀

男人老狗婆婆媽媽你係接受唔到佢嘅過去咪分手囉
過去咗嘅野你想佢點呀？叫佢練多啲跑等自己快過光速，返去留住個處？
利申A0

我都俾咗個處現任了 可能我鐘意佢鐘意到自己嘅原則都放低咗

分手啦on9
你自己都唔係處啦已經

每個人都有過去

可能我鐘意佢鐘意到自己嘅原則都放低咗

又話原則放低咗

依家又喺度呻人唔係處
原則可以話放低就放低 話拎返就拎返？

放過女朋友啦
你諗下
如果有個處女想同你發展
你方你唔會撇甩現任 狗衝去為個處女膜咩

樓主搬去中東啦
中東啱你

你為咗佢唔係處而心痛嘅同時
佢都一樣覺得痛苦 因為一啲以前做咗 改變唔到嘅事 而被嫌棄 其實都唔好受

好明顯你拍得一次拖
冇比較
自己咩都未試過
咪毒撚思維囉
拍多一兩個比較下體驗下
你就唔會為啲咁無聊嘅嘢煩
真係好唔成熟

唔撚想投票 個負皮係畀樓主
你講到個處係應該畀自己覺得行到最後嘅人
你條女咪正正係咁做
除非佢周街畀人屌同埋貪一時快感啦
佢畀得個處應該都係抱住同ex行得遠嘅心態
你呢頭話應該點點點
嗰頭又嫌棄
嫌棄得黎又要照扑佢
仲要諗分唔分手
違反曬自己講嘅嘢
自私撚到咁

呢個真係啱聽
唔該

樓主咪講咗
重點唔係塊膜 係回憶係經歷

俾我就唔會扑咗正嚟諗你所謂嘅原則

既然我嘅原則係想條女係處
我自己又係處嘅情況下，點解要俾佢破處，然後搞到自己內心出現咁多掙扎？

我就自私啲嘅，我係處，知道條女唔係處。
我又介意，我唔會俾我嘅第一次佢，咁咪分手lor。
祝佢幸福
我就繼續搵一個我鍾意嘅，又係處
我繼續守我嘅原則
最多咪一世單身
做得呢個決定就預咗有後果

唔似你咁，做完又要介意
不撚知所謂

過來人 女朋友同ex做過晒所有野 我曾經都好介意

你女朋友以前都係愛佢ex先比佢 女人都係以為d男人講一生一世就氹到上床 唔係幫住你條女 只不過我只係想講既係其實佢都係為左愛既人而付出 呢個已經係事實 冇得改變 如果你想知以前 你亦都唔會知道以前佢同個ex做過咩 因為佢一定會講大話 佢亦都會永遠記得佢個ex點樣大大力插佢 點樣破佢處

一開始係好難接受 但你要抱住一種心態就係乜都要作最壞打算 其實你心底裏都知道扑得野 點會乜都未玩過其他野？ 人地仲要日日扑添 你唔會接受到佢呢個過去 但當你過左一排 可能一個星期 你就會開始淨係得返少少介意 唔會再好似以前咁咁心痛 可能已經係痛到麻木左 再過多一排 你就唔會再痛 呢個時候你就會發現 其實過去唔重要

最重要係你同佢而家相處成點 你地點樣可以互相扶持大家去一齊成長 而呢d回憶係你同佢一齊創造出黎 呢d先係值得去諗 而唔再係諗以前條女點樣幫條仔含同玩其他野 揀得靚女 有要求既 其實都要預左有過去 預左唔係處 處女真係好少架啦 倒不如珍惜而家個個 有一個愛你又同你夾既女人其實好難 唔開心就搵朋友過 你唔洗一個月你就唔會再介意你女朋友過去架啦

我覺得個女仔應該飛左你btw

扑完先嫌人唔係處你都幾識玩
仲打咁大篇嘢美化自己嫌棄人嘅心
你憑乜
老實講 你肯留到結婚先上床
人哋又肯唔肯呀
知唔知咩叫尊重呀 幾大呀諗嘢都淨係諗自己點諗
抵你俾人話幼稚
人哋俾你咁講又好開心啦喎？

連登討論區有一個叫小多士嘅處女學教授

搵佢傾下 可能可以開解到你

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

樓主on99
你未同佢一齊之前都知佢唔係處啦 你自己揀同佢一齊 而家又要嫌人 仲要屌完先嫌嗰下好笑

完全明你嘅諗法 尤其是自己仲係處嗰陣 更加想另一半都係處 針唔拮到肉唔知痛但係如果對方真係咩都奉獻哂俾你 就唔好執着喺呢個位置啦
搵到一個係處嘅女仔 唔難
但搵到一個真係適合自己嘅人真係好難 好好地諗清楚啦

樓主咪講咗～
佢係毒L

人地成世人淨係可以俾你一個人屌？
同男朋友扑野都唔得
連登仔真係惡過狗
如果我係個女仔會覺得自己好污糟 唔係因為非處
係俾樓豬咁嘔心既人屌過

食屎啦毒撚

愛就係 ～ 毒L不能明白的事
他們只明白做愛 ～和處女膜

樓豬下一仼女朋友：

為咗呢件事 我每日都好煎熬每日都好辛苦 呢一件事就好似一幅好大嘅牆 阻住到我同佢嘅關係 隔絕咗我俾佢嘅愛 我好明白過咗去嘅野 介意嚟無野 但明白好易 要做到真係好難
我每日都會亂諗 佢對住我做嘅野 佢對住ex都做過無數咁多次 每次諗起個啲畫面都好心痛 真係好心痛 佢又將一生人作為一個男仔咁重要嘅處俾咗一個咁可惡嘅ex 真係唔知好嬲定好笑 但我係呢 我咁愛佢 好想嫁俾佢 但係佢一生人只得一次嘅東西 唔係俾我 每次諗起都覺得好遺憾同埋可惜 唔係話當個男朋友係咩貨物 咩第一次俾邊個邊個 咩一手二手呢啲 只係可能我好貪心 要同我白頭到老嘅男人只屬於我

分手啦
條刺永遠都會係到

下個女朋友揀個處嘅
破完就會冇咗個情意結
到時再回想就會知自己幾幼稚

其實香港有好多家庭思想好傳統
你喺當中長大 有咁嘅諗法好正常
但千祈唔好用呢個做藉口 就當咗呢個諗法係絕對
唔係話思想開放就等如好
但我只係基於你想繼續同你女友一齊嘅前題
提出你可以做嘅方案
我曾經都係一個好jealous嘅人
連女友曾經走過光都會介意嗰種
當然講緊嘅係少年時期嘅我
但日子耐咗 經歷多咗 遇過唔少”the one”
覺得過去真係唔重要
重要嘅係大家情感上嘅交流
可能你會覺得對方唔珍惜intimacy呢樣嘢
但佢對intimacy嘅睇法唔影響佢愛你嘅程度
唔能夠因爲佢同過人搞過嘢就否定佢對你嘅愛
其實真係唔係好公平
我諗樓主有呢個價值觀可能都反映咗你對佢嘅佔有欲
你覺得擁有佢現在都唔足夠
要擁有埋佢嘅將來 甚至過去
但你要明白佢嘅現在係源自佢嘅過去
或者冇佢嘅過去 佢會係第二個人
甚至 你連佢嘅現在都唔可以擁有
因為拍拖以擁有黎做前題
佢就唔係做緊真正嘅自我
我愛一個人我唔會想消滅佢嘅自我
多啲欣賞對方嘅內在
曾經試過好保守 然後大個咗識嘅女人好多都同過兩三個男仔拍拖 都覺得唔係太大問題
之後去外國發展 有個ex有過6 7 個ex
仲試過幾次one night stand
當時覺得好難接受 覺得大家愛情觀好唔同
但後尾都係慢慢接受 唔通分手咩
真係接受唔到咪分手
唔想分手咪慢慢接受囉
係辛苦㗎喇 咁唔通去產房搵女友咩
唔係淨係為咗段感情 同時都為咗你本身嘅成長
touchwood你地最終都會分手
但出面你要搵處真係唔易
本身識到一個啱自己嘅人對方又鍾意你已經好難
你就好好珍惜對方啦 大個仔喇

由細到大 我嘅愛情觀都好傳統 可能你會話 2019喇師兄 仲咁樣意 屌你古代人咩 但係我真係由細到大都憧憬咁樣嘅愛情 細細個我就開始諗 性關係唔應該咁隨便就發生 唔係話婚前性行為唔得 但婚前性行為之前一定要諗後果 真係好愛好愛 愛到好大機會會白頭到老 先應該發生性關係 所以我好希望我一生人淨係會同一個最愛嘅男人做愛 而我亦都好希望搵到一個男人一生人淨係同過我 好可惜嘅係 我依加咁愛嘅男人 唔係我由細到大憧憬嘅人 曾經我同過一個男仔有一段兩年嘅感情 個陣大家都係初戀 但係我無要求過要搞野 因為我知道呢一個初戀 唔會係同我終老嘅人 而然 我都俾咗個處現任了 可能我鐘意

樓主我之前都好明你感受女朋友第一次唔係比咗我比咗佢之前個個 啱啱開始嗰時唔開心左一排之前成日諗佢個ex之前點樣搞佢。我覺得有時候唔係因為處就令到你唔鍾意佢咁你同佢大家都係鍾意大家先可以一齊嘅無謂將因為你唔係處而令到鬧交之後分手咁樣咪仲可惜? 你都等左一年半載先溝到佢你自己諗喇

係男人就唔好日日放時間係呢啲雞毛蒜皮既野度

Agree 樓主你咩新鮮蘿蔔皮呀 人地肯同你拍拖咪執到囉 你老母又係到嫌三嫌四 乜撚野處女情意結唔知仲以為返左去秦朝添 思想守舊 不撚知所謂
你依種人根本唔配拍拖 你快撚d分手 唔好再出黎害人 死毒撚 屌你老母

樓豬下一仼女朋友：

其實真正介意嘅並唔係處唔處男 而係佢同ex嘅回憶同埋做過嘅事 介意嘅係佢同佢個ex回憶入面都有過咁開心嘅記憶 最心酸嘅係佢第一次咁開心嘅回憶唔係同我建立 可能你會屌我 唔屌你又嘈 屌你又話唔係處 變態連登仔真係難服侍 如果有得揀 我真係願意等到同佢結咗婚 先同佢發生大家嘅第一次 如果有時光機 我真係願意付出任何代價 返到去兩年前 去同仲讀緊中學嘅你講 唔好亂咁開始一段感情啊 後果好嚴重架

同男朋友亦因為呢件事嘈過好多次交 每次佢都屌我唔成熟 諗野成個細路仔咁 話分手會比較好 然後我每次都求佢唔好分手 但係介意呢樣野就代表唔成熟？我一直去逼自己唔好去諗呢件事 但係永遠都不自覺諗起 真係好痛苦好心酸 近排開始諗 如果我一直放唔低 咁咪要一直承受呢種痛苦

處男情意結其實真係唔關上唔上連登事 根本係關由細到大嘅諗法 同埋 戀愛經驗而定 無話邊個對邊個錯 唔排除真係有啲連登仔言論過激 咩唔係處就係臭鳩個啲 無可否認真係好癲 今次呢個po亦都唔係想撩交嗌 只係想聽吓各位巴絲嘅意見 咩愛一個人就唔應該介意 咩咩年代啊仲介意 已經睇過好多次 有無人可以屌得大力啲令我可以睇開啲定係其實我根本就唔應該勉強自己？如果真係分咗手了 我諗我都唔會有處男情意結了 畢竟我都已經無資格要求

佢唔會係你最後一個。

再有下一個既時候你就唔會再介意佢係唔係

信我

你一定會後悔 利申 分左手之後後悔左成年

快分 咪撚煩
睇你思路都知你死毒撚溝到自己中意嘅女仔仲嫌三嫌四多多聲氣為啲戇鳩野上嚟叫春
接受唔到就快分 冇人想說服你改變你啲價值觀

佢正正常常同個ex做，又唔係濫交做公廁，有乜問題。講真，依家有幾多可以保到結婚前都係處？（香港平均結婚年齡約30歲）

你話到要同佢走到最後，但邊個又可以擔保十年後結婚都係佢？就算佢依家係處，你係咪又可以咁多年都唔屌？屌完第日唔彩分左手，下個男友係咪就話條女係臭雞公廁？

其實點解你唔諗下你條女當初都係認為會同個ex一生一世先會比自己嘅處佢
只係最後佢信錯條仆街
我相信你條女當初都係好愛好愛佢個ex先會願意比自己嘅第一次佢
如果你係愛佢 你更加要相信佢對感情嘅認真
你都識講佢個ex對佢好衰
咁其實佢已經好慘
曾經咁愛一個人愛到願意比自己嘅第一次比佢
結果喜出望外
你應該對反佢好
連個天都比機會你
段感情得來不易
你係愛佢嘅
就彌補反佢ex對佢造成嘅傷害
唔好再咁撚自私顧自己想要條女嘅第一次係比你
世上無嘢係完美
無嘢永遠都係稱心如意
個天終於比段感情比你
總有嘢要犧牲
好好珍惜啦
一日唔諗通
你一日都會好辛苦
一係就咪撚再拍拖
你要拍拖就真係要搞好你呢啲想法

最緊要對自己誠實
唔開心咪散 你冇道義責任要大方
但你要risk搵唔返個一樣咁正嘅 好公平姐
做決定其實唔洗打咁大篇野問三唔識七嘅人

乜撚野我的離開也是愛
以為自己係情聖扮撚曬野
On撚99成個女人咁

係男人就瀟洒啲
介意人地唔係處咪唔好一齊
一開始識個陣都知架啦
又唔係人地呃你
一齊就無得介意
仲要屌埋先介意

我屌你老母咩
你有冇jer架
男人老狗打咁大篇文叫春
似返個男人得唔得

女人塊模得一塊，未到最後點知邊個係最後果個？結左婚都可以離婚再婚啦。

唔比婚前屌，班男人又嘈，比屌既，分左手到下個又變臭雞點撚樣吖

首先你地兩個都無錯，你既價值觀同佢過去有衝突並唔係誓不兩立既事。你由細到大都抱著個咁既價值觀要你一時之間改變係好難，但你可以由你女朋友角度出發，你呢一秒眼前最愛既存在，都係由佢過去無數既事情所組成，無論係開心定痛苦既回憶都一樣，點解要否定佢既過去。更何況你提到好愛一個人先會同佢發生性關係，咁你女朋友同你有一樣既諗法都係無可厚非，愛一個人係唔會有錯既，無論係佢定你都一樣
當然你亦都唔好被其他人既道德包袱所束縛住，你真係接受唔到都無辦法，但無需因為咁而覺得自己係人渣

你條女話得你啱,你的確係好唔成熟
早d分手放過你條女啦,你唔配擁有佢呀

屌完人就聖人mode 痴撚線

講到係介意回憶同經歷咁,實情係介意無咗個處如果佢同ex一齊咁耐都仲keep到個處,你宜家會唔會咁介意呀?
佢拍咗咁耐拖,你應該一早有心理準備,宜家女神得手又嫌呢啲
你真係想以後都同佢一齊,咁就放眼未來啦
每個人都總會有經歷同過去㗎啦
或者諗下第時結婚生仔囉,往後係只屬於你同佢嘅經歷

真係笑撚死 真係好撚愛嘅 你係會想做佢最後一個 唔撚想佢再比其他人傷害 根本樓豬就淨係想扑野 食唔到頭啖湯 係度頹

你打個飛機 射撚哂d精出黎 再同我講喇 樓豬
你谷撚哂D精上腦喇

唔俾佢條女都為個ex放棄原則呢
姐係自己放棄原則破處就得
人地就唔得
收撚皮啦

同女朋友亦因為呢件事嘈過好多次交 每次佢都屌我唔成熟 諗野成個細路仔咁 話分手會比較好 然後我每次都求佢唔好分手 但係介意呢樣野就代表唔成熟？我一直去逼自己唔好去諗呢件事 但係永遠都不自覺諗起 真係好痛苦好心酸 近排開始諗 如果我一直放唔低 咁咪要一直承受呢種痛苦

又話處女情意結咁撚巴閉, 人地都話分手啦, 又去求人唔好?
屌你老母 廢柴
你老母生咗你呢d 垃圾應該幾生修到

長文都冇咁撚長啦

屌你老母

到某日個個女人都嫌佢唔係處, 佢一定叫人唔應該介懷過去
呢d 垃圾, 只係個患有處女情意結想有條女由頭屌到尾既怪癖變態佬
介意人嗰陣就呢樣那樣, 到他朝比人介意時就一定改口風話唔係處又如何
呢d 垃圾有咩講唔出口?

同意

點解會用snapchat搵佢

想屌西果陣就可以放低自己原則
諗諗下自己冇份飲頭啖湯又拎返起個原則
咪又係精蟲上腦，你有咩資格嫌棄你女友啊

知嗰下介意就唔係唔得，但時間過咗咁耐都仲咁care
得罪講句 有咁重處女情意結個人都唔方正常得去邊，同你一齊嘅人真係慘

樓主on9
條女都唔慌係咩好野
block完人 散左就同人一齊 肯撚定勁濫
竟然冇人屌條女搵水泡

仆你個街 第時生仔生左個好似你咁on9你話點算

簡易閱讀版

女朋友係我year1個陣識 個陣大家啱啱做同學 雖然無乜點同佢交流過 但唔知點解好快就暗戀咗佢 唔係普通鐘意 係好鐘意 好鐘意 可能因為本身毒撚性格 雖然鐘意佢 但一直都無搵過佢講野 直到有一次坐埋一齊傾project 佢係咁聊我傾計 由個陣開始我發覺佢都好好傾 與此同時 對佢嘅感覺更加深

時間一直咁過 有一日上上吓堂 從佢嘅口中得知原來佢有男朋友（之前一直唔知）聽到個一吓個心真係碎咗 全日頹到仆街無晒心情做野 從此之後亦都無再搵過佢傾計 過咗幾個月 對佢嘅情感有放低過少少 但唔知每過一排 又對佢重拾返當初嘅感覺 每日上堂都忍唔住偷望吓佢

有一次因為功課嘅關係要搵佢講野 因為某啲原因用咗snapchat搵佢 只係講咗一句野 就係叫佢個名 見佢好耐無應 睇吓佢會唔會已讀不回 點知已經直程block咗我snapchat 個一吓真係好撚灰 知道佢有男朋友個感覺真係好sad 我都知道係佢男朋友block我 我好明白我俾人當咗係厹 但亦因為呢件事 我知道自己要快啲死心 知道自己無可能同呢個女仔一齊

時間慢慢咁過 我仲未放得低 每日都諗起佢百次千次 每日都忍唔住手上ig睇佢有無po story 一見到po story好想知佢po乜 但又唔想㩒入去睇 但最尾都係㩒咗入去 每日都去睇吓佢ig del咗同男朋友張合照未 但係張合照永遠都係度 有一次見到張合照無咗 好開心過一陣再睇 又見返張合照有一次上上吓堂去廁所 一出課室門口見到佢心情好似好差咁同一個人傾緊電話 應該係男朋友 企係遠處望咗佢一陣 見到佢喊 好想好想過去俾包紙巾佢 好想過去安慰吓佢 同佢講有我係度 但係feel到一過去行做呢啲野會俾人告性騷擾

可能因為毒撚性格 一踩咗落個泥tum到就好難抆返隻腳出嚟 所以我一直都避開同佢接觸嘅機會 但係我知道time heals everything 總有一日會放低佢

時間又慢慢咁過 去到year 2中期 見佢po咗story 應該接近分手 我無即刻好開心 反而好擔心佢唔開心 好想同佢傾計問吓佢咩事安慰吓佢 過咗一排 終於忍唔住搵咗佢 對話中得知佢地分咗手 咁都係講埋啲例牌野 安慰吓佢咁 然後就沒有然後了

到咗exam季節 佢約我出嚟幫佢同佢個fd溫書 個一吓心情好撚興奮 但同一時間好驚好緊張 因為佢講過要用好多時間嚟放低ex 唔想拍拖住 而我都只係帶住一個幫女神溫書嘅心情出去應約 出到嚟見到面 個心真係卜卜咁跳 佢真係好靚好靚 靚到我完全唔可以專心溫書 始終毒撚性格 講野唔太叻又唔太敢講野 返到屋企見到佢po咗story 大概係講 「有種奇怪嘅感覺」我即刻係度諗係咪我好奇怪搞到人唔開心 然後又頹咗一晚

個一晚之後我地關係好似好咗 考第二科嘅前一日 佢又叫我幫佢溫書 今次係單獨兩個人 然後我又好開心好緊張咁去應約 個一晚 佢突然捱咗落嚟我膊頭 然後我同佢就咁樣開始咗

我真係好開心 開心到好似發夢咁 暗戀咗年幾兩年嘅女神突然間成為咗我女朋友 我真係瞓醒都笑到起返身 咁我地就同一般情侶咁樣發展 雖然啱啱開始無耐 但個感覺好似係一齊咗好耐咁樣 每樣野都好夾 好似係一對一齊咗好耐嘅情侶咁相處

有一日講到以前嘅經歷 講起佢第一次已經唔係度 以前一齊咗兩年 但男朋友對佢好差 聽到之後覺得好可惜 好可惜點解你唔早啲嚟我身邊

時間慢慢咁過 過咗差唔多半年了 同佢相處真係好開心 我真係好愛佢好愛佢 以前暗戀得咁深 依加有得同佢拍拖 我真係將自己嘅最好俾晒佢 佢亦都對我好好 好愛我 但係 有一件事 我一直都耿耿於懷

由細到大 我嘅愛情觀都好傳統 可能你會話 2019喇師兄 仲咁樣意 屌你古代人咩 但係我真係由細到大都憧憬咁樣嘅愛情 細細個我就開始諗 性關係唔應該咁隨便就發生 唔係話婚前性行為唔得 但婚前性行為之前一定要諗後果 真係好愛好愛 愛到好大機會會白頭到老 先應該發生性關係 所以我好希望我一生人淨係會同一個最愛嘅女人做愛 而我亦都好希望搵到一個女人一生人淨係同過我 好可惜嘅係 我依加咁愛嘅女人 唔係我由細到大憧憬嘅人 曾經我同過一個女仔有一段兩年嘅感情 個陣大家都係初戀 但係我無要求過要搞野 因為我知道呢一個初戀 唔會係同我終老嘅人 而然 我都俾咗個處現任了 可能我鐘意佢鐘意到自己嘅原則都放低咗

為咗呢件事 我每日都好煎熬每日都好辛苦 呢一件事就好似一幅好大嘅牆 阻住到我同佢嘅關係 隔絕咗我俾佢嘅愛 我好明白過咗去嘅野 介意嚟無野 但明白好易 要做到真係好難
我每日都會亂諗 佢對住我做嘅野 佢對住ex都做過無數咁多次 每次諗起個啲畫面都好心痛 真係好心痛 佢又將一生人作為一個女仔咁重要嘅處俾咗一個咁可惡嘅ex 真係唔知好嬲定好笑 但我係呢 我咁愛佢 好想娶佢做老婆 但係佢一生人只得一次嘅東西 唔係俾我 每次諗起都覺得好遺憾同埋可惜 唔係話當個女朋友係咩貨物 咩第一次俾邊個邊個 咩一手二手呢啲 只係可能我好貪心 要同我白頭到老嘅女人只屬於我

其實真正介意嘅並唔係個一塊處女膜 而係佢同ex嘅回憶同埋做過嘅事 介意嘅係佢同佢個ex回憶入面都有過咁開心嘅記憶 最心酸嘅係佢第一次咁開心嘅回憶唔係同我建立 可能你會屌我 唔俾你屌又嘈 俾你屌又話唔係處 變態連登仔真係難服侍 如果有得揀 我真係願意等到同佢結咗婚 先同佢發生大家嘅第一次 如果有時光機 我真係願意付出任何代價 返到去兩年前 去同仲讀緊中學嘅你講 唔好亂咁開始一段感情啊 後果好嚴重架

同女朋友亦因為呢件事嘈過好多次交 每次佢都屌我唔成熟 諗野成個細路仔咁 話分手會比較好 然後我每次都求佢唔好分手 但係介意呢樣野就代表唔成熟？我一直去逼自己唔好去諗呢件事 但係永遠都不自覺諗起 真係好痛苦好心酸 近排開始諗 如果我一直放唔低 咁咪要一直承受呢種痛苦

處女情意結其實真係唔關上唔上連登事 根本係關由細到大嘅諗法 同埋 戀愛經驗而定 無話邊個對邊個錯 唔排除真係有啲連登仔言論過激 咩唔係處就係雞個啲 無可否認真係好癲 今次呢個po亦都唔係想撩交嗌 只係想聽吓各位巴絲嘅意見 咩愛一個人就唔應該介意 咩咩年代啊仲介意 已經睇過好多次 有無人可以屌得大力啲令我可以睇開啲定係其實我根本就唔應該勉強自己？如果真係分咗手了 我諗我都唔會有處女情意結了 畢竟我都已經無資格要求

好希望認真聽吓各路巴絲嘅意見 咩唔係處就係雞 呢啲言論唔該唔好講住

我話在座既樓豬同條女個ex
都係仆街

睇哂

我覺得樓主應該係癡線 真係有問題嗰種

由佢一開始話好鐘意好鐘意好鐘意一個女仔
但原來計都未傾過

到落到去剖白咩個女仔唔應該同ex有開心回憶 只可以同佢

我就覺很好似睇緊癡線佬自白

你飛咗個女仔 佢真係好好彩 拍耐啲我怕佢有生命危險

過多幾年樓主開始步入中年，可能啲妹妹仔已經會叫你叔叔，到時除非樓主有錢有事業，如果唔係都好難有青春少艾鍾意你。可能到時得番啲等人埋單既女人埋身，你估吓到時果班女人有幾多個仲係處?

笑到仆街

未屌嘅時候就話鐘意到原則放低

屌到手啦又話接受唔撚到啦

樓主個閪佬仲讀緊書就唔好打曬飛機咁話娶人啦
屌撚完人又話介意 火都黎

放開啲啦
你女朋友唔通就唔後悔俾咗個處ex咩
你都屌咗人就唔好秋後算帳又同人計啦

我係你就飛算
冇理由佢玩走左個處就搵你埋單
女人呢d好快就會搵到岩 唔好覺得係唯一
到時條刺係一世唔好喊

最撚9屎係當自己好撚偉大放棄原則

I know that feel bros!

我價值觀同你幾似，都係鐘意處女
我明你點解你會有咁嘅感受

但係你而家都破咗處啦
分手之後，你已經冇資格要求下一個女友係處
而且呢個社會好少處女，你都幾難搵到下一個
放手啦樓主

睇行文

樓主99%係真係典型毒撚 唔係扮偽毒嗰種
認真你明知自己咁撚毒 見人女神樣就沉哂船
畀你高攀到啦 屌完先嫌人唔係處
你不如照下鏡先啦 又靚又處會唔會睇得上你呀
大把肥腐絲夠係處啦 你唔去媾？

講到情聖咁撚樣 咪又係只係鐘意人個樣
但你女朋友係鐘意你內在呀 睇樣就唔揀你啦瞓醒未呀
你收皮啦 你唔配有人愛呀你依種人

死毒撚

雞

佢下個真愛男朋友都好憎你個狗公污辱過佢

同意Ching
覆一覆畀樓主睇
其實佢都差不多講晒我想講嘅
但為樓主早日脫離苦海
我想講得難聽啲
因為同ching你係同一類人
你站係佢立場睇喇
你話佢唔係你細細個憧景個類人
噤其實你話到自己成個毒撚噤
你都唔會係佢細細個憧景又靚仔又好又吸引個類人
上面ching講得岩
如果佢冇經驗過呢啲事
佢可能仲係looking for 啲靚仔有型啲嘅
可能要再過幾年先成長
到時都唔到做你女朋友
順便屌下你
其實你愛你女朋友之餘
有部分係執著緊你嘅ideal夢想
屌！你噤有大志就唔係由得自己企係埋單位喇
係型嘅，係男人嘅就令自己進步
走到去一線做筍盤，你咪可以守護你女人
同你嘅小小（大大）夢想囉
細佬之前就係行呢條路
Chill到仲要一齊之前畀女朋友啲frd話fk boy
結果佢根本都冇介意啲傳言
反而一齊左知道真相後仲更開心
所以只有個噤嘅心態係冇撚用的（metaphorically n literally)
點解你地唔可以早啲一齊？
係你之前無能
宜家大人喇，加油喇

樓主女朋友:
如果你睇到嘅話
你男朋友係條好仔，你自己都知
佢係冇經驗，on9左啲姐
不過你見佢毒毒地你都選擇一齊之前唔講
唔多唔少你都覺得有啲過意唔去下話
不過唔緊要，我信樓主懂事多少少係可以畀你幸福的
你以後都唔駛再經歷一樣嘅事
希望你睇到篇文唔好生氣
諒解樓主冇channel可以做參考/開解
大家互相扶持下
同大家一齊解決問題
而唔係製造問題
祝你地開心快樂

樓主個破處q係咪秒射？
處子之身大戰經驗女女

棍問樓主
咁條女有無比ex做過以下既野先？
逐樣答

1）中出
2）條女含醒個ex
3） 口爆
4） 比ex插到高潮
5）對ex噴曬水
6） 屎眼
7） 校服扑
8） 野戰
9）主動騎爆ex
10) 一晚做幾次
11） 對住ex自慰
12） 拍片

樓主答一答

你出去屌返幾條女平衡返就無事

利申: 過來人

重點係佢講佢同ex既野
同你經歷相似
處唔處唔太介意
但佢講得太多
弱智
連ex用咩姿勢都講
果下即刻無晒癮
又講ex點樣迫佢
想表達我對佢真係好好好温柔
我dllm
本身好愛好愛
但係越愛越執著
啲畫面成日係腦海飄過好辛苦
我選擇左忍
但諗起就痛
痛就唔想諗
一直好努力放低件事
放低到果刻發現原來對佢既愛都放低左唔少
唔再熱情
但佢唔知咩原因
只係話個個男人得到手就變心
我想講我寧願乜柒都無聽過

13. 衝紅燈

你諗野咁戇鳩 個女朋友再好都無用
放生人比人搵個好男人好過

其實你啲男朋友唔介意
係因為佢經歷多姐
姐係所謂既成熟
又或者對你根本無所謂
女人唔會明有幾愛先會有呢種執著

其實咁樣都好自私，你倒不如話會介意一個女仔拍過拖？
因為佢初戀唔係你blahblahblah

呢句雖然好公式化，但講真 真係係人都有過去
佢比個處條ex嗰時都可能呢個係佢一生最愛至比

‘其實真正介意嘅並唔係個一塊處女膜 而係佢同ex嘅回憶同埋做過嘅事’

睇到尼句屌出聲
咁有冇搞過野你都有條刺架啦
就算係處 只要有ex你已經會介意

講乜野第一次要留俾老公/老婆
你自己米一樣同佢做左 你咁肯定一定係你同佢結婚咩？

同埋尼樣堅要屌 你冇撚野啊？
介意做咩講出聲
好多野講左就返唔到轉頭
你都係等分手算啦

想搵冇過去嘅人你去醫院揀

佢自己咪一樣唔係處，同條女散咗之後
根本佢就做咗佢最唔鐘意嗰種人何德何能介意
一係樓主同條女散咗先再拍囉咁咪大家個處都比ex囉

樓主浪費自己生命既時間堅持原則十分可敬，不過係on9

人心不足 佔有慾强 口講一套做一套
屌你老母 講到認定係一生先扑既話你就唔會同以家戈個扑啦 你因為人地唔係處而未認定對方 你扑乜撚野呀?
最憎你呢類佔有慾强既仆街唔認 仲要賴係高尚你收皮啦 快撚d分手 小學雞

其實樓豬介意嘅係女友第一次做親蜜嘢唔係同佢
係個回憶唔係塊膜
樓豬係戀愛潔癖
唔係連登仔嗰種見女就踩嘅諗法

所以樓豬一係放棄你嗰啲無謂嘅潔癖
鍾意人就接受人嘅過去所造就而家嘅佢
接受唔到就離開
咩撚嘢好愛又好痛苦
以為自己寫小説？
咁簡單一個道理
係都要搞到大家嘈交嘈因爲你介意佢過去嘅人生
真係又on9又無謂
我係你條女聽到即走仲俾機會你諗？

人哋自願俾隻豬個ex
唔代表佢呢刻就冇當初愛ex咁愛你
過去就係過去 完全冇得改變
如果你潔癖嚴重到你睇唔開改唔到
放過你女朋友 去搵過個處
到時你都唔再係處
符合唔到你自己個潔癖思想
又失去一個曾經愛過嘅人
繼續過充滿on9又後悔又繼續自我感覺良好嘅人生啦

利申
曾經覺得處好重要
而家覺得有一個身心靈合嘅人更重要
每個人都係歷史嘅自己琢磨出嚟
冇人值得俾occupy自己嘅人打從心底嫌棄

On9男 唔要比我

佢無堅持到 最後自己都同條女做咗
話愛佢愛到放低原則

然後屌多幾次就開始又介意返

老老實實有處女情結真係唔算咩嘔心事，
人人都有選擇權，尤其你視拍拖對象係老婆，
唔想老婆畀其他男人屌過有咩錯？

但係

屌你老母，你明知人哋拍過長拖，
都好大好大機會唔係處，
你想要處女冇錯，但咁撚介意仲搏就好嘔心。

同人開始咗先嚟介意已經戇鳩，
更加反胃係你居然拎呢樣出嚟同女朋友嘈
真係幼稚成點先會咁？

我想問你嘈完可以點？嘈嘅「目的」係乜？
上得連登多真係以為靠鬧靠屌就改變到現實？
條女可以點樣改變過去發生咗嘅嘢？

真係有時光機嘅話，你應該做嘅係制止自己同佢開始。

根本佢本來所有野都可以成立直到佢講自己都有份扑 屌

你唔夠愛佢

我本身都以為佢知道自己條女非處之後
即走咁撚型

呀！屌佢老母呀 原來自己都係婚前屌佢
仲要作埋啲懶好聽嘅說話
咩鐘意到佢連原則都可以放棄
谷精上腦屌咗先算就認啦

真係好撚造作

傻閪處男，打飛機過世啦
講到幾愛幾愛條女，原來心入面當撚左佢罪犯咁一世都有標籤喺度，早啲收皮啦你

如果你無屌到佢 你真係夠哂資格出依篇文
但你的確都係婚前屌佢 由你條撚插入去嗰刻開始
你成篇抒情文都係廢話
你都係收收皮先啦

你而家分左手都唔好再拍拖喎，你都同現任有咁多開心回憶又唔係處，你再同人拍拖咪=你現任

再反胃既係佢講到咁撚大個原則 自己原來都有份扑就輕描淡寫

祝樓主日日諗住條女同ex乜野花式口爆中出插屎眼乜都玩齊 仲要好enjoy 條女肯為ex既付出more than you
你係人ex面前一世托唔起頭 你只係個執2 攤既毒撚

一開始你有咁嘅想法,你就一世都揮之不去架喇.將來結埋婚,一定會比呢個想法搞到你家無寧日.襯依家仲有機會,搵過個你理想嘅對象把啦.

講一套做一套

把口：一生一世先搞得

條撚：入左先講

你明知人地有個ex
你係有處女情意結唔可以屌前問下？
大學期間拍左半年就話好大機會一生一世
仲好意思同返條女講
講到咁撚傳統咪又係入撚左

無是咁的 0/10

唔知點解睇到好撚嘔心
我都幾敢肯定條女係柒嘅

你同人扑野就係放棄原則辛撚苦
人地同個ex扑野就係隨便既女人污糟左配唔上你
幾咁可歌可泣既愛情故事
樓主真係好撚偉大同好撚愛條女

樓主呢啲死毒撚
畀條女你都係晒鳩氣
你咁想要處嘅 就搵啲豬閪埋單
唔好喺到打成大篇廢話話唔係著緊塊膜又盛
講到底你都係唔想要二手西

屌你老母搞到我睇撚晒以為你長文有幾撚慘
死傻鳩原來都係一件死毒撚

係相處好好同好愛大家 你就唔會咁撚小朋友啦柒頭
講到咁撚好聽自己又走去嫌鳩棄人

如果仲粉既都ok既
黑色既不了

樓主如果現任係處 我相信佢都會話認定對方係結婚對象 所以都會婚前扑左先

認真 如果你唔係咁柒多廢話 直接認自己鐘意處女 唔好扯去道德到 純粹話自己係佔有狂 相信沒咁多人屌你老母

ex有份屌 佢自己沒份 唔抵呀ma
ex玩過乜佢都要玩返夠本tim呀
不如你問下你條女玩過屎眼未
佢應該仲有d位仲係處既 例如鼻哥窿
你只要幻想下ex未有佔有過佢鼻哥窿
你地應該可以白頭到老

睇樓主講啲嘢都覺得佢係個垃圾

原本咁長我too long don’t read
比樓下回覆話好似拍戲咁我先完整咁睇 然後好後悔

頂你咩 講點解介意唔係處都咁大篇段文 就知樓豬性格煩到仆街 你話人唔係白頭到老點解要比個處人 你女朋友同ex 都拍左起碼年幾兩年啦 都唔似係玩玩下啦 佢當時咪又係咁諗

你話你同女朋友講呢啲 佢話你幼稚
真心 有咩好講啊屌你老母
你講完佢就變返處？ 定係講完會有咩着數架？
我剩係睇到你每次講你朋友都覺得你嫌棄佢囉 人地都唔嫌棄你啦

咀咒說話唔多講
但我好睇唔起你呢種以為po 上連登就有好多人插你女朋友係雞係公廁既白痴仔

分手 你太唔成熟 男人老狗 咁樣不斷鑽牛角尖 唔發生都發生咗 可以點 唔好成日諗到個世界咁童話 係咪細個睇得太多卡通片 現實d 貼地d

分手然後經歷多d 望返轉頭你就明

睇完d post就明點解毒撚成日都俾d女歧視

仆街，個個都諗埋d唔等洗既野，又要固執又要諗埋一邊，糟蹋人地既愛又浪費人地時間，轉撚個頭仲要話自己其實好愛對方果下先好野

庸人自擾

屌叫你條女做處女膜修補手術咪得囉

呢啲撚人一定要等佢分咗手先知條女對佢有幾重要
但係偏偏樓主就過唔到自己所謂嘅傻閪難關
所以都係放長雙眼睇樓主分手 再上嚟叫春 叫人點點點 勸人唔好點點點

所以啲女仔咪撚信話揀毒撚會好啲啊，人型垃圾呢家嘢MK定毒撚都有，有啲毒撚甚至係二次元上腦性格奇撚怪，如果再畀連登啲憤青荼毒得多可能仲痴線過啲花心MK,睇清楚先好同人一齊啊！

人渣 自私

屌你老母
你條撚樣真係好不知所謂
除咗自撚私之外
淨係識得打飛機講到自己幾撚委屈幾撚介意

第一，其實你女朋友揀你你已經中咗頭獎，
咁都唔去珍惜，不知所謂

第二，如果用你嗰套嘅，
即係俾人屌過就唔可以有下一任啦
睇連登睇到上撚晒腦
連上網同現實都唔撚識分
不撚知所謂

第三，我你覺得你女朋友同上一任一齊嘅時候冇諗過一生一世咩
你應該係諗佢每一次拍拖都會盡全力都會諗一生一世
但係你條仆街
淨係識得諗個女朋友同上一任發生過啲咩
做愛嗰陣有幾爽
抽插得幾high
不如你死撚左佢啦
不撚知所謂

第四，等我話你知啦戇鳩仔
就算你開咗人罐頭
結埋婚嘅話
咁就代表你可以一世擁有佢？結咗婚唔會離婚咩？
你要擁有佢係對佢好令佢留喺度
完全垃撚圾不撚知所謂淨係識得打飛機

一個post睇到幾多非處

tldr
頂唔順就分啦

希望條女同樓主分手

講到尾你咪介意？屌放過人啦

Ching呢段感情得來不易
既然難得一齊咗又夾 不如試下後退一步
畢竟佢點都改變唔到以前 又或者好多嘢其實係一種注定 對你既一種考驗
個天俾得呢個機會同呢個女仔一齊 換來既可能就係要你放低處女結呢個情義結
加上你自己個處都俾咗佢 調返轉頭諗 不如把握呢個攞咗你個處既呢個女仔 以前嘅嘢就放低佢啦
無謂因爲呢樣嘢錯失個深愛既人

巴打，你嘗試當佢係一個失婚婦人返頭嫁畀你，你願唔願意娶佢？

或者可以咁睇
你條女幾好屌 下下都中出

利申 前度

過左去既野根本冇得返轉頭亦都冇得揀
你可能介意
但你有冇諗過冇呢d過去可能佢諗法又唔同 唔會揀你
每個人既過去都係塑造緊而家既自己
介意人地既過去係好on9

垃圾，自己垃圾溝唔到女破唔到處，就用對處係情意結幫自己係垃圾做藉口，你係咁介意，你唔一開始問佢係咪處？
放人地走啦，連登啲毒撚唔配有正常人

仲讀緊書講咩可能走到尾，
咁講全世界嘅女人都有可能走到尾。

樓主可能覺得條女講到個ex咁差但又同對方搞野係好隨便好容易同人發生關係
自己就成個救世主咁 拯救條女於水深火熱之中

其實現任聽對方講ex 既野真係唔洗咁上心
緊係同你講d 唔好既野架啦
唔通同你講 ex對我好好架 我好掛住佢呀 咁樣咩

都費事屌你喇 樓上都有咁多屌人柒左你
你係咁介意既就分手，但擺到明你都唔會分架啦，講到現任女朋友咁正
咁就麻煩唯有你自己改變自己既思想，否則你女朋友都因為同你嘈得多終有一日頂你唔順離開你
到時你只會後悔自己點解咁撚on9

好慘 你果位女朋友既價值就係塊處?
咁如果你咁介意ex 對佢做過既野
咪做更多其他野囉

笑撚死 自己扑撚左就唔好叫春啦
好撚嘔呀

究竟係愛個人定愛塊膜

樓主撇除你自己嘅價值觀同原則
雖然我冇細心睇 但就咁睇都feel到你女朋友好失望
如果唔係佢唔會講分手 唔會話唔知等唔等到你
佢都話唔想浪費青春
我覺得性係一段關係可以話係必需品 當然樓主可以有你自己嘅睇法
但我諗如果想同佢一齊行落去嘅話 除咗係連登打千字文
你應該諗下點樣俾到安全感佢 令佢對你有信心

而家d女係處你未必食得落

推撚到個post 上熱門，等你條女睇到，同你分手

可以咁諗，
你覺得失去個女仔痛苦點定介意佢唔係處痛苦點？
咁你就知應唔應該分手。
Btw 你同個女仔上過床未？
如果唔係處又唔同你上床，好打有限

有得屌就屌喇
唔係話婚前性行為唔得笑左
如果之前係帶套冇中出做都ok
因為都係個套同佢做
你諗下佢同ex打車輪你接唔接受到先
如果接受到咁仲諗乜
佢第一次拍拖，被人攬腰揸屎忽等
果個都唔係你喇
最怕佢同你講拍左n次拖
又玩tinder 果啲有sp又落老蘭食洋腸
咁你都比上不足 比下有餘喇

條女都頂你唔順提過分手
分得
除非之後搵到個更好既
否則分完之後就會搵唔番個咁啱既女人而後悔
不過都冇乜所謂
就人就係咁

繼續一齊只會痛苦
分開先有機會解脫

十成九科大啦

放過自己再放過人地吧

弱智

搵處難定搵自己歡喜又夾嘅難 ?
歡喜處定真係歡喜女朋友 ?
咁小嘅問題 , 唔洗再問 la

屌你老母臭閪啦 係就分手唔撚好煩 咁撚多廢話

你講中一句 真係幾大分別
依樣嘢 接唔接受到係關自身戀愛經驗
我聽到都幾有共鳴

但好老實 如果你真係介意佢嘅經歷
咁你就一係分手 一係 就努力創造新嘅回憶
我一開始都好介意 但當你知道
佢真係你要搵嘅人嘅時候
你介意嘅會係同唔同到佢一齊
又或者同佢嘅未來
而唔係佢以前嘅經歷

有心嘅 就去同佢一齊創造更多回憶
就好似去旅行咁 佢無可能乜國家都去哂掛
係心靈相通嘅話 自然捱到依一關
我同我女朋友都試過有依個問題
甚至更大 但我地都放低左

因為我地兩個都唔想再有ex啦
我地最應該珍惜嘅人係面前出現左

所以 加油 事在人為

on撚9 講到咁介意
咁你又同條女扑野？ 話咩想「大家」一齊留第一次比老公老婆 咁你依家又入？
矛撚盾

你講到點重要 你都已經唔係處 你已經無資格批評人啦

我明唔好受，但你話覺得性關係唔應該「隨便」發生。即係你覺得你女朋友同前男友做係隨便？佢地之間無愛？如果真係咁介意，只有分手。

真毒撚性格/諗法
老老實實今時今日仲有幾多個到你手上仲係處

你宜家都破左處, 分手後, 咪同你女朋友宜家處境一樣...
你話處要留返比可以白頭到老既人, 咁你宜家又諗住有可能要分手??? 個個認真拍拖既話, 正常都會覺得可以一直行落去架啦, 尤其係感情好果時...未來既野邊個知, 由此可見你個要求係唔合理, 咩好愛好愛果d留返比你自己打飛機用啦

你真係好幼稚
我係條女就飛你

好唔好愛唔愛呢d係女方去感受
佢為呢件事嘈交不只一次仲好意思話自己好好好愛

Lm

其實介意女人唔係處既人仲算唔算男人？

一係分 一係你接受
都冇option 3啦
個個處嘅都係想自己另一半係處
但呢個世界邊係事事如你所願？
係愛佢嘅就唔好介意

人到成熟一刻 好多野不必再介懷太多 坦白講你當人地係終生伴侶 你又唔試想下個女仔當時當個ex係終身伴侶 你想將所有好既野比哂佢 奈何當時個女仔咪又係比哂個ex

人相遇係緣份 會唔會開花結果睇你個人識唔識諗
未拍過拖自然會諗到拍拖美好 但忽略伴隨住種種既困難
當中就睇你兩個夾唔夾同價值觀問題 唔係單靠好愛同遷就
就解決件事 相方都有原則就到臨界點就爆 就證明你兩個根本唔夾 或者大家時間上唔岩

如果你真係心中有條刺係關於一塊處女膜 我相信唔洗任何人點勸你點教你 你自己都已經簡左條路

我唔係諗住屌你咩天真幼稚，因為我諗好多人都冇點代入你角度去諗。但你同時都需時問自己，值唔值得因爲呢樣野而放棄你咁愛既人。同時你都要代入佢既角度去諗，你估同你坦白過佢既過去好容易㗎？你諗下佢大可以呃你。最後點揀，就睇你有幾愛佢啦⋯⋯
但係我最後想屌尻你一樣野，你屌完人再嫌棄人地個處唔係比你係咩撚野玩法呢

有一日講到以前嘅經歷 講起佢第一次已經唔係度
分手

樓主成篇野大部分都係以自己為先，但係你有冇諗過對方？
對方都係比人hurt完，有過一段唔好既經歷。而家終於有個對自己好既人，又比你屌埋喇，又要比你嫌棄。你估佢心情又會係點？
你成日講到自己幾咁愛佢，但你做既野完全係反映你愛自己多過愛佢。一直執著自己既諗法，而令身邊既佢受苦
襯而家仲有灣轉既時候好好愛惜佢，比佢感受比人愛錫既感覺先係你應該做既野
如果事實係改變唔到，就嘗試改變自己諗法！

依家d大學生都咁智障唔用腦過濾下咩係正常同唔正常價值觀？
連登一班人講唔係處=臭雞就信到十足

過來人 我同你同樣經歷 都係第一次俾左女友 女友亦曾經做到自己好似sp咁用盡方法去留住一個賤男或者佢既前男友 我都有過你哩種心態 或者到目前為止 時不時都會諗番起
好正常既 你係愛一個人 你會想擁有曬佢既所有 包括埋佢第一次 但無計 你同佢或者係最夾 可以磨合到變完美 但Timing 既野 有幾多個人可以互相係對方未發生關係前遇到並愛上對方 最後互相俾第一次對方
我亦同女友嘈過好多好多次 明明知改變唔到咩野 但會成日口痕 究竟係想話佢定幫自己係哩個永遠都填唔好既位拎少少優越感「你同我一齊 會唔會好易就散 反正你都冇左第一次」我自己都唔清楚
我同佢一直都維持用套既關係 我直程有種感覺係 個個男人對你唔好 又可以令你去食藥 可以甘願俾人中出 我視你為未來另一半就用套 最後佢知道左係直程冇食藥咁俾我中出埋 但完左其實冇任何一種成就感 仲會覺得自己同佢既前任有咩分別 好似傷害左佢咁

錯不在你 但你要諗下你女友其實每次聽到哩種說話會覺得好唔開心 繼而好煩 一樣佢改變唔到既野 佢要點做先滿足到你既心靈缺失 有時忍到就忍一忍口啦
我都係拍左兩年先慢慢睇得開 改變唔到既就唔好咁執著 第唔第一次你真係控制唔到 佢愛你 對你一心一意 有意同你一直走落去先最重要
你睇得開 反而佢會有種欠左你既感覺 對你再好
你要一直執著 佢就會覺得你在意佢下面多過佢 繼而日嘈夜嘈

巴打 放過佢 放過自己啦

要幾撚低賤虛偽先會又有處女情意結又要婚前性行為

樓主唔止要處
仲要未拍過拖既人

真係笑撚死

樓豬依條死毒撚本身諗住借大家把口公審自己女朋友
(行文話佢知女朋友可能會睇到)
等女朋友自卑 拎返個上風位

點知依家差唔多到一面倒負評
依家調返轉係個女仔積極考慮下同你個癡線佬分手

你扮咩問意見啫 打咁撚多嘢就係想女朋友睇到
肯撚定有啲係目的性咁打出嚟 over到

又搞乜正負評投票 成個弱智仔自己感情方向都叫外人投票
你有無尊重過段感情呀 你真係好撚柒好嘔心

諗下佢地啱啱扑完之後
你女友一嘢就含入佢ex條充滿精液同閪水嘅大賓周，仲要好開心咁奶個龜頭
之後佢地再黎個濕吻，仲要攬住瞓，講話以後要一生一世
佢地身貼住身，好似真係想永不分離
係一個幾咁深刻嘅回憶啊

不過你就...err...你都可以咁做嘅
唔駛介意啦

Feel 到樓主係好人係純品

介意女仔個處其實好正常
就係因為愛一個人，所以想佢完全屬於自己一個

話唔介意既人根本係9up 扮偉大

我覺得一個女仔如果真係有堅持有信念，係無可能咁易比個處人，比左人就代表佢一定好愛前任
同一個非處既女仔拍拖，亦代表你點都無可能取代佢前任曾經既地位，亦唔會係佢曾經最愛既人，只會係佢生命中其中一個過客

如果樓主仲係處，其實應該分手搵過一個只屬於你既女仔

但可惜樓主無堅持比條女食左隻豬，所以一世都無資格再要求處了

你唔死都無撚用，唔好害人，快啲放生
去中東入伊斯蘭教買個童養媳啦

樓主擺到明雙重標準咁虛偽嘅人比你講到好人純品

佢地好歹都拍咗2年唔係玩玩下 佢又唔係俾人呃
不過覺得樓主應該要分手 然後娶一個自己冇咁愛嘅女人 到時你就乜都唔介意㗎喇 呢個世界冇話邊個一定要娶邊個 尤其是你咁介意 分左就會了結左你嘅痛苦 唔好咩

屌你老母臭閪你呢種處女撚、毒撚根本應該死絕！！！屌完人話介意人地唔係處？？？難得仲有班戇尻仔附和你！

差唔多成個post d留言都屌柒佢喎

我睇下面即刻有人附和話條女唔係處仲夠膽屌佢幼稚

弱智假膠唔洗勞氣
連登好多attention whore

過來人 曾經都會一諗起就心痛
有巴打講得好岩 就係佔有慾
因為你想完全擁有佢 包括歷史 過去
屌你嘅說話上面唔少巴打已經講得好中
重點係你愛你女友 你女友愛你 就已經夠

咩都唔洗諗 去同佢製造更多相處嘅回憶
雖然好老土 但時間真係沖淡一切
如果你真係好愛佢 又有幸相處得好
真係有機會終身伴侶
只要你拍左兩年 三年 四年
我保證你一定唔會介意呢啲無謂野 唔會再痛

記住 唔好試圖用任何方法
做某一啲行為 為左滿足一個自己心靈嘅缺口
一定唔會work 只會令件事更差
包括同你女友提問以前嘅野
(但你已經做左，以後唔好繼續)
你痛？ 佢仲痛。
你覺得有冇人中意同一個成日挖佢瘡疤嘅人一齊？

總之，一個字，等
時間一路過，你煩惱嘅野將會全部唔係問題

真心過來人，過左去就覺得自己on9

屌半年咋嘛，你咁介意就快D放手俾人啦，處女情意結真係ON撚9!

你堅on9 ，人人都有過去
你同過去的佢拍拖咩？？
咁小事日煩夜煩影撚衰毒撚呢兩個字呀

兒登仔有冇咁幼稚
唔係膜既問題
而係上手抽插過幾多次
條女又曾經高潮過幾多次
條女比個ex 屌到反白眼個畫
今日再比樓主屌
口裡冇講 心入面就比較邊個大條d
如果係樓主大條都還好
如果個ex 勁d, 條女又會諗：雖然而家條仔對我好，但係搵唔返個種感覺，點算好

如果你可以克服到唔諗咪無事
樓主就係克服唔到

講到咁撚忠貞，到你過咗熱戀期都唔會保證到自己唔精神出軌啦

何況你講到自己咁鍾意個女仔，但係又接受唔到佢嘅過去，咁又有幾愛啊？

一係就改變自己，唔係就放手啦，唔好嘥人時間同青春

最憎人講咩野有好大機會一齊行落去呢啲廢話

你又知當時你條女俾個EX中出時唔係覺得有好大機會一齊行落去？

仲未意識到感情呢樣野根本每日都係到變就已經係唔成熟嘅表現

見在你打咁大段野先覆你

平時見到呢啲鳩Post真係負皮就算

我驚條女有日話分手，然後佢頂唔順要殺咗佢

唔好咁痴線啦樓主，介意你女朋友同其他人嘅回憶好恐怖。

開解你講句，佢嘅經歷係成就佢依家個人，或者換句話講，佢冇呢啲經歷，佢未必會係你鍾意嘅人，明唔明？

樓主你佔有欲太強烈，鍾意一個人係會唔多唔少帶有佔有欲，但太過份就會傷害到人地。諗深一層個女仔已經受過一次傷先遇到你，一係就做個繼續傷害佢嘅人，一係就做個接受佢嘅人，就係咁簡單。

放唔低就早啲同個女仔分開，唔好拖住人。

加油樓主

好撚on9
因為太愛佢所以介意，所以要分手
咁你仲愛乜鳩

你係處男 咁咪可以要求條女有膜囉
如果你唔係 你憑咩要你條女係

其實你有冇諗過 佢既過去成就左你地兩個
若果佢無咁既過去 都無而家既你地
睇開啲啦 若果你仲執著係呢個位 將來呢個就係你人生一個極大遺憾 信我
Btw原來真係有呢啲人

樓主加油

仲有 若果有強烈所既處女情意結 下次溝女之後 你記住問清楚係味處女先好溝

agger
樓主追求處女無錯
不過樓主未決定結婚都唔好扑野

無錯，感覺係唔好，諗起佢同其他男仔有啲咁親密既回憶係令到自己好辛苦，但嗰陣佢真係好愛佢男朋友所以比左佢，正如佢依家好愛你所以同你sex，佢自己都無後悔既時候，你係咪都應付體諒一下佢，起碼依家你係同佢一齊緊。take it or leave it

佢而家咪就係扑咗有乜資格要求處女
又要有處女情意結，又要婚前性行為
幾虛偽嘅人先做得出

有冇懶人包

sor 睇漏個句
咁樓主應該埋單

樓主應該走，唔好害人就真
好女仔留比第二個

過去既事永遠無辦法改變
既然愛 點解唔活在當下好好愛？
到你變成佢既過去
到時就真係咩都改變唔到

好心你上少d連登

我覺得 每對情侶總有佢地既回憶同甜蜜！你都不能夠改變一切 係愛既就 義無反顧咁愛佢

師兄，如果你都已經冇咗個處，咁就唔好再計較啦，認真去接受佢既過去，盡量忘記呢件事，focus返係你地依家相處既日子度
我都明叫你忘記的確係呃緊自己，但既然當初你鐘意佢到可以放棄自己原則，將你第一次俾咗佢，咁你就要為自己既決定負責，亦需要為佢負責，唔應該依家先黎話接受唔到。
你叫人做第一次之前要好好考慮，咁你有冇呢？如果你有，其實你應該開心你搵到一個即使放棄自己原則都要一齊既女仔，因為你對呢個女仔既愛超越咗你既原則，咁係咪比搵到一個你未太鐘意但佢係處女既女仔更值得開心？所以依家你唔應該煩呢樣野，而係應該去想點樣令自己接受佢既全部。如果你第一次同佢做之前冇好好考慮，咁你所講既原則其實冇意義，只係你當初A0以為自己好清高既大話
利申 A2 處

樓主成個癡漢咁款暗戀佢女神
(完全無交流就鐘意咗佢兩年)

終於等到女神分手
樓豬得米啦

自稱奉行婚後性行為主義
但想開條女苞
然後知道條女唔係處 好大打擊
但谷精上腦 都係屌咗先算

屌多幾次發覺唔對路
都係覺得條女唔係處好難接受
所以想分手 但又想屌多陣
就出post問大家如何是好

樓豬女朋友如果見到呢個post 快啲同樓豬分手 佢痴線架

Thanks

屌你老母樓豬 你同條女拍拖定同佢個閪拍呀 處無咗無得改變 都唔知你嘈乜 你自己一個唔開心無問題 咪用時間接受囉 但你因爲佢以前嘅發脾氣你真係好幼稚on99 更何況唔處仲多野玩啦

然後你就會諗佢比人口爆顏射舔袋底個樣

好大段...然後我當係編野AV咁睇...睇左個精彩結尾已經可以...
呢個係你心態上嘅問題...你自己整理唔到嘅話就應該放手...但你要係現今社會中搵你想要嘅“清泉”的話唔係無...只係莫道你在選擇人，人亦能選擇你...巴打...回頭是毒呀...

都唔個邊個先有幼稚

我竟然睇晒
未睇前以為係女方想守住隻豬
呀屌佢老味原來係因為條女唔係豬
都戇撚鳩鳩 毒撚有人候你就算鳩數啦好嗎
未追到手就女神前女神後
追到手又嫌三嫌四
仲要懶係情聖 乜撚我的離開也是愛
唔好將自己諗得咁清高 講到尾咪又係想屌完就算
垃撚圾

樓主好心你唔好咁自私 鐘意人但因為呢啲小事分手 依家咩時代呀仲諗處唔處 你不如諗下條女可以忍你呢個咁固執嘅思想幾耐啦 屌完人啦先黎介意
仲講到幾愛幾愛 一睇你篇文就知你根本唔知咩係愛 仲要明明條女會睇到你都要打到咁 你咁樣咪只會加深你同佢嘅裂縫 仲要係從外人手上愛一個人唔係咁 你呢個只係衝動嘅鐘意 你鐘意係佢外在 而佢鐘意嘅係你內在 係你幾生修到 樓主希望你睇到呢到反省下自己係咪真係愛條女 係嘅唔該收好你所謂唧思想 好好咁對佢少上啲連登 唔係嘅唔該唔好阻住條女嘅青春分手啦 不過分咗手之後唔好再上連登問 屌你都廢9事

樓主你只係用你自己嘅方式去愛佢
無諗過佢需要點樣嘅愛
成篇野幻想多過真實
多數都係你自己個人嘅諗法黎
無提過你女朋友點諗 佢價值觀係點

岩喎, 條女屌樓主屌得冇錯,
你自己都唔會係處啦下話-.-
自私撚唔好搞人, 遲早都係逼佢俾帽你帶

快撚啲分手
放返個好女仔出嚟
你配唔起佢
咁撚鍾意處
自己去小學mark實囉

樓主d ex 同樓主條女

講得好

祝樓主今次唔要人之後 下一首嫌佢污糟唔要佢

樓主on撚9

由佢block你 到你同佢一齊
所有嘢都得來不易
你俾個處佢時 又係咪真係保証同佢一世先扑佢？

可能你條女俾個處ex時
都係同你一樣咁諗
覺得會同佢一世 相信佢 先俾佢

每個人都有過去
就係過去嘅嘢成就左而家嘅自己

曾經同你一樣都好介意
但你太介意佢d ex 最後佢都會變成你嘅ex

雖然唔知真定假

忠誠既愛情觀無錯
開放既性愛都無錯

睇你點選擇

樓豬忽略了人生/愛情其中一個重要既因素係
世界就是那麼無奈
而社會 從人類文明至今 不曾完美過

字眼睇得出你是出於想完全佔有她人
也是本性也心

的確有幸福美滿一生一世既故事
但肯定只係少數
香港咁方便/密集既社會只會更難
而你都同人上左床
你都翻唔到轉頭

你敢話自己無任何情欲所牽動？
所以你自己也不是你想像中的那樣清高

換一個態度 又唔洗咁灰
生活就是一個確實的體驗
每天好好的過 比你的所謂 執著更重要

啫係你都唔係真係好愛佢囉

樓主真係戇撚鳩
首先，講到自己咁著重第一次嘅話就唔好未結婚同條女扑野啦
你為啲發生咗而又改變唔到嘅事喺度打晒千字文又唔撚識放手，
都可以想像到你平時性格有幾撚煩
個女仔就算今次同你過到呢個關口，
以後生活遇著啲困難你一定做唔到大事
男人老狗瀟灑啲好唔好
咁撚自私仲要意淫自己做情聖
如果你女朋友睇到個post真心勸佢同你分手好過

我想話俾樓主你知其實你真係完全唔識得點去愛一個人

你將「性潔癖」呢樣嘢放喺above你哋之間嘅關係，攞呢樣嘢嚟同佢嗌交嘅時候，做錯事嗰個唔係佢，係你。

如果你係愛佢嘅，比起執著喺呢啲無法改變嘅過去，你會更加關心佢嘅感受。當你真心全心全意愛一個人嘅時候，就算佢犯咗啲喺你心目中幾原諒唔到嘅事，你都會想同佢一直行落去，因為你唔可以無咗呢個人。

咁都忍到 綠帽都唔怕了

啲毒撚真係好得人驚

唔係話婚前性行為唔得 但婚前性行為之前一定要諗後果 真係好愛好愛 愛到好大機會會白頭到老 先應該發生性關係

講到尾你咪想同人婚前做愛
講咁多癈話 都係怪人唔係處

其實係所以出軌好正常，你愛佢個人唔係碌尻/塊西，佢同邊個扑唔應該影響你地互相扶持到終老

屌你老母樓豬
Day 1 知佢非處
到自己谷精上腦嘅時候
又扑咗人
仲要而家喺度嫌棄人哋
你又有幾愛佢？

扮乜撚嘢愛佢 就為佢放棄原則扑左佢
好難為你啊 你有份射精㗎 你有份爽㗎！

諗下你條女 以前拍得咁唔開心
遇到你以為會開心d 但係原來條仔扑完自己
仲要嫌棄自己唔係處
係我就覺得你好撚嘔心呀樓主

一句話
又係一隻想食處女既油頭撚毒
快撚D飛左條女佢啦
你一世都食唔到架啦

口口聲聲愛但思想封建到咁嘔心到

屌住走 西利

所以話 拍拖揀着個a0毒撚真係玩自己

你又話諗住一生一世先扑？
你第一次俾左佢，咁點算
既然你都開始左
點解唔好好過落去
雖然你條j每一下插落去既時候佢都會有ex條j插既錯覺
什至係同你扑緊既時候可以幻想/以為係同ex扑
但你都可以幻想同三上扑緊
千其唔好放棄
加油

我係男仔，明白你既感受，但你咁介意就唔應該搞佢啦，趁早分手唔應該開始，搞完佢又介意, 衰d講句，你仲仆街過佢個ex, 你咁樣同佢分手又再hurt多佢一次，仲講到自己有幾愛佢

接收到婚前性行為嘅女仔角度
你食屎啦

你個原則係遇到注定嘅人先比第一次
咁你咪又係比咗第一次現任女朋友
佢曾經都好似你咁 認為身邊果個就係the only one
佢會知會分手架咩 佢會知之後嘅你會介意架咩
邊個拍緊拖嘅會諗分手多 愛一個人當然係儘量滿足佢
你係毒J 唔代表人地ex係毒J 冇需要
正如你依家女朋友都會有需要
你淨係覺得第一次唔係你就冇意義嘅話 我勸你快D放手
你有冇諗過女朋友感受？你地之後都可以有好多個第一次 而你只係執著於以前嘅一件事 咁你同D捉住男朋友講佢ex嘅港女有咩分別
你根本就唔尊重你女朋友本身 唔尊重佢嘅過去 唔尊重佢嘅想法 唔尊重佢嘅需要 唔尊重佢選擇咗你嘅依個行為
如果你都係接受唔到 咁你就放手 然後你就會發現你係幾天真

睇心理醫生啦

放過條女啦
樓主真心好不知所謂雙重標準
祝你第時搵到條處女然後俾人地嫌返你唔係處

講真，條女拖過手打過車輪我都覺得好污糟

樓豬快啲分手，揀過個A0 好過啦

樓主
你唔係幼稚 你係好撚幼稚

食屎啦屌你老母 你估你女朋友唔後悔咩
你同佢嘈 又要佢諗翻起俾咗個ex啲回憶 佢唔會唔開心嘅
口講幾愛幾愛 但不停要人唔開心
真係唔見得有幾愛

喂唔好害人 分手啦

痴線，唔明啲人屌樓主做乜
根本女人除左個處就乜價值都無
覺得樓主做得啱，做人係要堅持，應該等到個又靚又啱feel既處先好拍拖，等到八十歲都唔怕，無可能為左嗰少少既人生而屈就揀個非處，全世界唔撐你唔緊要，我撐你

平時番工好大壓力

嗱！
見你打咁大段野，知你唔係假膠，
我都好相信你對大家都係第一次果種信仰同執著，
但係你考慮應唔應該分手就代表你對處子呢個信念跟本就唔堅定，
支持你呀樓主，
聽日即刻同隻臭雞分手，
努力搵個自己又鐘意，佢又鐘意你，仲要又係處既女拍拖，仲要一拍就唔可以再分開架
嗱嗱嗱，
做人要有啲原則呀，
而家就發誓，
如果咁都接受到隻臭雞或者衰咸濕扑完人先分手就即刻死全家，自己就四肢傷殘長命百歲，
一齊捍衛處子價值觀

大陸30個男人 先有5個女人

有80%做過雞，當中20% 係處既應該得10%

你要搵到個係處既女神做你女友機會率係 1/6 * 1/5 *1/10

=1/300 = 0.00333333

難過你玩game一抽入魂

啱呀，無理由因為想有人陪，想開心，想得到幸福就放棄原則
處子價值係值得男人花一生付出所有去追求

佢真係咁有原則咁堅定
就唔會同女朋友扑完嘢又嫌人唔係處啦
又要婚前性行為又要有處女情意結，精神分裂？

你女朋友無做錯
而你的確好幼稚

唔好再浪費個女仔既時間

唔覺得樓主幼稚
人人都有唔同要求
你要既野佢比唔到你
咁咪分手囉

自己處而要求處唔幼稚
樓主要求處但又有婚前性行為=弱智

諗咁多做乜，又唔係做人世，咪食住先囉，搵到個處咪飛撚咗條女囉

睇返上面至知
真係too long didnt read
冇問題架，
咁咪改做搵個處女，拍返3,5,7年拖，
等到結婚先扑囉，
個信念唔係咁低賤下嘛，
區區10年8年唔扑野都忍唔到

老實講 唔知塊膜有咩咁重要
你話佢第一次係搵sp破就話介意姐

你話介意既係佢同ex開心既回憶 咁你咪一樣有同ex開心既回憶
定你係話介意佢有比人扑過既回憶呀？覺得佢比人抽插過污糟呀？
係咪直講囉 兜咁大個圈話介意佢同ex既「開心回憶」做乜鳩？扮聖人？
姐唔係話你有處女情結係錯 每個人都有自己喜好
但既然你講到自己咁鐘意呢個女仔 就唔好因為佢唔係處你就成日提起呢樣野嘈

就算你係咁嘈個膜都唔會生返返黎 咁你想佢點做？去深圳補返佢比你破多次好冇？
如果自信心低落個啲女仔 比你講多兩講 話佢婚前就扑野乜乜柒柒
好可能真係會搞到佢自我厭惡 覺得自己好污糟

大部分女仔初戀都刻骨銘心 當時覺得自己會同呢個人一生一世 去到情到濃時就會發生左關係
佢好鐘意一個人既時候根本就唔會諗到會分手 點解你會係覺得佢唔識保護自己？而唔係佢用情太深？
你介意佢咁深愛過一個人 咪令到佢變得愛你多過ex囉
令佢對你既愛超越過ex都唔係剩係係性可以表現到架咋
好多野都睇到

同埋 你都屌左就咪撚咁多嗲啦 講到自己聖人咁又要結婚後又要一生最愛既女人先扑
你而家咪一樣未結婚就屌左
多鳩餘

第一，佢如果係介意忠貞，佢同女朋友各自有過男女朋友，心靈上屬於過其他人，就已經無左忠貞由一至終，姐係佢介意既係塊膜。

第二，佢自己都食左佢，如果女仔係處俾佢破左，佢係咪寧死發誓確保自己可以一定一世同佢一齊。當時佢男朋友都一定好愛佢先會咁做，佢只係估唔到最後會分手。佢保證唔到，又唔係結左婚，搞左佢，原則呢？

第三，一個好既女仔先會多人鐘意，自然佢有權利去鐘意一個人。既然係鐘意一個女神級人物，佢又唔係出軌俾帽，又唔係公廁萬能蘇，呢一刻佢得呢個男仔，點解要為無法改變既過去咁樣黎同個女仔成日嘈交？

第四，明知佢有過男朋友，機率上都有一半機會唔係處，追完人返黎又嫌，人地俾佢追返黎受氣？點解唔追個A0？九成處啦。

第五，咁就會得出一個結論，「因為我愛佢」咁無辦法。咁咪係？既然愛佢，咁點解要咁樣傷害大家？自己一個介意既諗法成日搞到大家唔開心，愛？有幾愛？

第六，如果處女情意結係自少培育既思維，咁女朋友點解唔可以係另一種思維長大？如果無辦法尊敬，接受唔到，磨合唔到，咁何來相處？既然係女神級，又非公廁，都係建議樓主盡快放生女神俾一眾巴打珍惜好過俾佢糟蹋。街上處女眾多，符合到樓主原則。

成件事就係樓主想𡁻完鬆
再搵番個處女完成心願
贏到開巷

樓主好自私

明明由無變到有個過程都咁長
都唔明點解唔係好好珍惜
而係要介意個處
老老實實 如果你都唔係青頭仔 我唔覺你會咁介意囉
係呀佢比人屌過架啦 但咁又點呀？
講俗d聖人都有錯啦 佢當時都未必意會到個前度係未來會咁樣對自己架喎
比你鬧完人同人搞過野轉個撚頭求人唔好分手
痴撚線 我係條女 你屌我呢樣野 我實屌撚柒你咁撚大個人仲係青頭仔
仲要一齊？撚想啦你

簡單講一句
如果你接受唔到對方嘅過去
又憑咩想同佢有將來？

俾人屌就深潛 垃撚圾小學雞
係要處女就而家去幼稚園book定啦屌你老母
你唔配擁有而家呢個女朋友呀
今時今日有幾多個係處呀
條女又唔係懢交
只係情到濃時 想將最好既野俾對方
有咩錯呀？
由你扑左佢果刻。你都冇資格嫌棄人啦
因為你都有份婚前性行為
你自己守唔住既原則
點解要套落去人地身上？
人地幾年前未識你架
仲搭乜鬼時光機
如果真係有
記得同條女講唔好同你一齊呀

有冇諗過當初佢都可以好愛當時個男朋友，可能佢嗰陣都覺得可以同佢過一生，先至俾個處人。後來結果係好係壞都係另一件事。只要佢當初係好鍾意好鍾意嗰個人先俾佢，已經足夠。當嗰個係你，你而家覺得可以同佢一生一世，可以結婚之後先搞，但係邊個又可以保證搞完你地真係可以一生一世。唔通你下一個又咁怪你？咁樣你會唔會覺得好委屈？未遇到更好嘅係唔會知乜野係最好，未遇到你之前佢都唔知可以咁愛一個人，有人可以對自己咁好。諗多無謂，唔通你又覺得佢俾咗個衰人之後會好開心咩？好好地對佢啦。 (利申：入面好多係個人經驗，背景有錯請更正)

重點唔係塊膜係回憶人唔笑狗都吠
你條女同ex都大把回憶啦
一齊食過飯睇過戲行過街
樣樣都回憶，你咪同佢做親咩都心痛？？？
神交呀不如
一係就番幼稚園搵定女朋友，白紙咁咪唔會有同其他男仔嘅回憶囉

屌你老味
本來都諗住好好地咁應下你，打咗幾百隻字，成千都黎，你都唔撚分段唔撚加標點符號，睇條撚呀？！讀書讀到你大學咁，咪撚讀啦！咪撚識女！咪撚屌閪喇仆街！

分手啦，之後介紹個女仔比我識

放過個女仔啦屌你

樓主俾人屌到啪啪聲，就潛左水

希望樓主女朋友睇到之後飛咗樓主

首先真係好多謝各位巴絲嘅留言 老實講好多謝你地屌得咁大力 我其一路睇啲留言一路係度反省 我的確係好自私 你地講得無錯 都令我成長咗

我決定放佢走無謂咗害人 好多謝你地俾我嘅意見 真係好多謝你地

啱呀，叻仔呀清，
記住下個搵處女呀，
如果唔係就即刻死老豆老母架啦，
加油呀，
捍衛處女價值觀靠哂你啦

係咪on9 ga？
明明合襯合拍既情侶，因為呢d過左去既小事就話要分手，唔值得

又話係女神，又話暗戀好耐要生要死咁款，得到手又唔撚珍惜，一味係度諗埋一邊，真係好撚麻煩

處女情結真係害左好多人